正從英國飛返香港的倫敦醫護前線 匯報當地情況

N說當地醫護人員除了欠缺防疫意識外，政府亦沒有為前線醫護人員提供足夠的防疫裝備，N明言道：「我日日係醫院返工，醫院唔俾我地戴口罩，啲嘢超亂，無人有經驗。」